# Attendance System

WEB 大作业
+ 组长：王冠 3016218068 前端开发（members，users模块）+文档编写（《需求规格说明书》：简介，执行者分析 《详细设计》：登录模块设计，员工信息管理模块设计）
+ 组员：
+ + 彭昱菡 3016218063  前端开发（holiday模块）+文档编写（《需求规格说明书》：目标涉众分析和范围，总用例图 《测试计划》：整体测试）
+ + 赵煜东 3015230120  前端开发（leave模块）+文档编写（《需求规格说明书》：非功能性需求，部门经理、总经理用例 《测试计划》：前端测试）
+ + 熊清鸥 3016218072  后端开发（holiday模块）+文档编写（《需求规格说明书》：业务流程分析，管理员的用例 《测试计划》：测试概要，后端测试）
+ + 陈诺   3016218109  后端开发（account模块）+文档编写（《需求规格说明书》：业务概念分析，普通员工用例图 《详细设计》：假期设置模块设计，请假审批模块设计 《测试计划》：软件的安装，部署，运行）

## 考勤系统在线访问链接
$ http://47.95.9.18:8081/start/#/